[突發]銀髮族罷買第二擊

時代門外再聚

第二站：

日期：2019年8月30日（星期五）
時間：下午三時至八時
地點：銅鑼灣時代廣場公共空間
🎏逢正點遊走各層
🎈在連儂牆表達意見
🎈小風扇要帶，公共空間在室外

罷買成功與否在乎人數!
罷買成唔成功在乎市民嘅決心

Summer Mall Tour
“Window Shopping Incidental Resting”
An activity highly recommended for silver-haired citizens

Second stop:
Date: 30 August 2019 (Fri)
Time: 15:00-20:00（PM, Evening or all sessions, at your own choice）
Venue: Times Square Hong Kong

What to bring: drinking bottle(s) filled with sufficient water, sufficient snacks, a towel, an umbrella, your octopus card and some coins

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左今天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

推

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

好有意義！

push

支持爸爸媽媽們

型

請支持埋我地全民罷買日，
我地會全力支持銀髮
_________________________________________________
簽署承諾罷買︰

Instagram: @byebuydayhk
Telegram:
Channel:
#日五罷買 #SunFriByeBuy
#罷買救港 #ByeBuySaveHK
#全民罷買日 #ByeBuyDayHK